（深夜膠post）有冇人覺得呢幾日香港好似北非諜影入面唱la marseillaise嗰段咁

每個位都好似曾相識：
大陸人唱義勇軍
香港人唱願榮光歸香港
話唱歌係incite非法集結
是但搵d理由禁絕和平示威

可惜香港警察及唔上Renault萬份之一

btw 915港島見